{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602096",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "녹차고을"
    },
    "text": "抹茶村 (녹차고을)\\n\n済州市涯月邑下貴1里235-5\\n\n韓食 , 10:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 60席 , 韓国料理大捷シーズン3では、今回済州を代表するムン·ドンイルの味を紹介する緑茶の町をお届けします。 この味は食べたことのない人はいるかもしれませんが、一度だけ食べたことのない人はいないほど独特で魅力的です。 私たちは自信を持って済州島の代表的な味を低価格で提供し、多くの人に訪れてほしいです。 特に、済州食卓aとbコースは人気メニューで構成がとても良いのでぜひ試してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）はどこにありますか？",
            "answer": "抹茶村（녹차고을）は済州市涯月邑下貴1里235-5にあります。"
        },
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "抹茶村（녹차고을）の営業時間は10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、抹茶村（녹차고을）は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "抹茶村（녹차고을）には60席あります。"
        },
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "抹茶村（녹차고을）は韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）の人気メニューはありますか？",
            "answer": "はい、特に済州食卓aとbコースは人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）は済州島の代表的な味を提供していますか？",
            "answer": "はい、抹茶村（녹차고을）は済州島の代表的な味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）は低価格で食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、抹茶村（녹차고을）は低価格で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）を訪れることをお勧めしますか？",
            "answer": "はい、抹茶村（녹차고을）を多くの人に訪れてほしいと思います。"
        },
        {
            "question": "抹茶村（녹차고을）の味はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "抹茶村（녹차고을）の味は独特で魅力的です。食べたことのない人はいるかもしれませんが、一度だけ食べたことのない人はいないほどです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 396
    }
}